\section{Задания}
\paragraph*{Задание №1: }
\subparagraph*{Условие: }
Дано целое трёх значное число. Вывести сумму его цифр.
\subparagraph*{Решение: }
Чтобы решить это задание, нам надо отделить цифры от числа и для удобства положить их в разные переменные. Для этого нам понадобятся операторы ``\%'' и ``//'':

\begin{minted}{python}
x = 569

a = x // 100 # Первая цифра - 5
b = (x // 10) % 10 # Вторая цифра - 6
c = x % 10 # Третья цифра - 9

print(a + b + c)
\end{minted}

\subparagraph*{Вывод в консоль: } 20
\pagebreak
\paragraph*{Задание №2: }
\subparagraph*{Условие: }
Дано целое трёх значное число. Вывести \textit{True}, если оно чётное, иначе \textit{False}.
\subparagraph*{Решение: }
Чтобы решить это задание, нам надо разделить число на два и сравнить остаток отделения с нулём - `` == '' и вывести это.

\begin{minted}{python}
x = 569
print((x % 2) == 0)
\end{minted}

\subparagraph*{Вывод в консоль: } \textit{False}